做過吉野家，你問我答

鋪頭位置同經理名就免問，驚自爆

到底要牛汁應該落單叫埋定嘢食到咗再叫?之前試過被人屌落單唔講

你個名

其實係咪得我一個覺得吉野家嘅牛肉飯根本唔好食 ?

次次去親都食野菜煎雞飯/東坡肉飯

我平時落單叫

淨係要飽食咩最抵

係咪員工任食牛肉，肥婆係咪會真係比多d牛比d客，邊個餐你最鐘意

應該落單個時叫埋，咁佢地可以一次過做晒

見到樓主個名就諗起之前嗰單強姦

我覺得東坡仲難食喎，又肥，啲汁又難食

唔知，做開廚房，唔知啲價錢

係
唔會，有話大約係幾多，出餐個度會有個經理睇住，多得滯會叫你（不）返走
冇，食厭晒

點睇而家啲火鍋？ 係咪好唔乾淨？

試過落單叫
攞餐果時無比我

你𣈴撚準未？

你條撚準備？

漏一次半次都唔過份姐

完全唔價個個價，乾淨黎講都ok，唔會話好差

我記得岩岩出既時間五十幾蚊 有飯有烏冬，而家加錢先有仲要貴左好多

門鎖好未？

搖撚準未

D炸野炸好放左幾耐
食親都係熱但係完全軟晒

而加都係五十幾姐

通常都係即叫即炸，最多炸多一份備用

牛肉系咪隔夜？d牛汁有無換過？

Agger

溫泉蛋點整？係咪用普通蛋都得？

港孩

有冇整過白汁牛飯當員工餐食？

牛肉唔會隔夜
牛汁唔會換，只會不斷加

有，所有野都試過晒

關東煮 係咪來貨就整好晒 加熱就上?
個關東煮湯係用粉開?

遙撚準備 定 瞄撚準未

有冇諗住拍番套扑野家續集？

高清拍攝

雞飯嗰啲係咪照燒汁,成日想要多啲汁但唔夠膽

唔係，有幾種都要用湯煮下
用汁開

冇，我做個間啲女唔係好掂

唔係，直接叫雞汁，我地都係用水溝出黎，有咩成份我都係好清楚，冇留意包裝

可以問佢拎汁，唔洗錢架

點解你哋啲邊爐次次都落咁少湯
搞到次次都一定要自己加咗湯先開始打

打邊粒個湯底係點整

點解黑蒜油雞飯出得個一陣就唔出 食左2次之後就無左

制服係咪換曬黑色個款？
我記得未換之前係深藍色

之前返過一排，都算比較大舖

濃湯用邊隻汁開，有冇圖，想買支試下屋企打

次次都叫大豬鮮檸

條撚好味

但係有時豬肉好深色，有時好淋、有時好硬

其實份約有保密協議
利申 某間鋪AM

個（不）應該係岩岩好，應該係出火鍋個人驚淥親

邊粒？有濃，清，味噌，邊個？

公司話點就點架啦，我唔知架喎

想知打邊爐濃湯點整

黑色知件係鰻魚衫，你係管理級 一般員工都係黑底橙邊既衫

用豉油開，個隻係用火鍋汁，出邊好似冇得買

唔撚準避

我諗巴打們唔會爆我出黎呱

打邊爐啲料跌撚左係地下就咁執番放落去
啲菜過期唔會理 照用
利申：做過吉野家

多唔多人叫雞飯走雞汁要牛汁

細牛 普通牛 輕盈牛 巨丼 份量到底差幾遠
尤其是外賣

認真，可以咁叫?

我會洗返乾淨or掉囉，過期唔會用，就算冇都唔會用，會去借貨

可以

我老婆成日要食，又唔自己叫

有限幾多克架，不過通常都唔會理，由其外買盒

岩岩睇返份約，好似冇寫有保密協議喎

濃湯點整

agger

平時係間鋪有權就係咁架啦

好鐘意飲

係唔係搖滾準備?

影撚左你個樣喇

我會 雞汁好杰唔啱食

咁即係堂食好d 定外賣好d?
佢個份量好飄忽

個人認為細牛外賣會抵過大牛
細牛隨左盒細之外 同大牛冇咩分別

一個人打後排過唔過癮？

堂食，因為外買大細牛盒大細一樣

試過兩個人出餐
試過火鍋加後排
試過洗碗加後排

仲有返瘋狂更0730～2330跟住第二日繼續返1400～2330

果陣做大舖 有三個仆街射波 個m開open 5點走左
果晚6000蚊生意一個鐘
單拖前後排加火鍋 聽咪聰到傻
利申 s

火鍋個芝麻醬咩牌子

果晚得6個人

丘比

我唔知算唔算大鋪，一晚大約5～6萬

一定唔係

利申:食過

一晚定主日
同果一晚既應該得一間

丘比焙煎之麻沙律醬 唔好買錯

堅無伏?

呃你做咩 百佳有得買支細細支
試完就知我有冇呃你

喂也，爛左喇

咖喱雞飯個啲咖喱可唔可以要多啲㗎？
得個小小邊夠

叫佢多 唔肯就比五蚊同佢買汁
幾年前五蚊 而家唔知

點睇吉野家啲任食邊爐越黎越貴？
芝士竹輪出面有冇得賣？

淨返二三四夜晚ok?幾錢一個鐘
想做廚房入面果dT
tkz

白色綠色包裝 一包五粒 自己搵

睇下你邊間舖 同埋生意額
平均都有40蚊
返幾收幾同經理夾

港島區就有，九龍個啲多數都係最低時薪
每一個課程就加一蚊

一晚
應該就唔係啦，我就35/hr姐
低啲經理係打卡個度做過啲咩就唔講啦

果陣做到cl 都42
Btw 巴打係咪港島舖？